\solucion{23omm_p4}
	Como todas las $a$'s son distintas,
	podemos ordenarlas de menor a mayor.
	Sean
	$b_{1}, b_{2}, \dots, b_{n}$
	las $a$'s ordenadas de menor a mayor.

	Tenemos entonces
	$b_{1} < 
	b_{2} <
	\dots < 
	b_{n}$

	Tomemos un $b_{k}$
	distinto de $b_{1}$ y $b_{n}$.
	Considerando
	$b_{k-1}$
	y
	$b_{k+1}$
	dos relaciones:
	\begin{eqnarray*}
		b_{k} < b_{k+1} &\Rightarrow&
		0 < -b_{k} + b_{k+1} \\
		b_{k-1} < b_{k} &\Rightarrow&
		b_{k-1} - b_{k} < 0
	\end{eqnarray*}

	Como queremos
	$m < s$, por la primer desigualdad
	podemos asegurar que
	\[
		m = b_{1}
		< b_{1}
		+ (-b_{2} + b_{3})
		+ (-b_{4} + b_{5})
		+ \dots
		+ (-b_{n-1} + b_{n})
	\]
	Donde cada $b$ distinta de $b_{1}$
	se puede emparejar con otra al ser
	$n$ impar.

	Por otro lado, como queremos
	$s < M$, por la segunda desigualdad
	podemos asegurar que
	\[
		(b_{1} - b_{2})
		+ (b_{3} - b_{4})
		+ \dots
		+ (b_{n-2} - b_{n-1})
		+ b_{n} < b_{n} = M
	\]
	Donde cada $b$ distinta de $b_{n}$
	se puede emparejar con otra al ser
	$n$ impar.

	De esta forma
	$s = b_{1} - b_{2} + \dots + b_{n}$
	cumple ambas desigualdades y por lo tanto
	$$ m < s < M $$
	\solutionEnd{}
